［戰術］起咗身嘅手足 基本上我哋527仲有三樣嘢可以做

首先總結翻幾個事實
1. 前一晚黑警搞港島酒店、港島大街警車高調巡邏
2. 大量警車集中於金鐘一帶
3. 各區及地鐵站有零散警力
4. 各主要幹道有road block 及拖車

導致此下相應結果
1. 手足前一晚瞓酒店變得高危（未包括Airbnb）
2. 基本上冇可能再於金鐘打陣地戰
3. 難以帶裝備前往非居住地區
4. 難以故意堵塞交通

因此呢啲戰術已經失效
1. 金鐘陣地戰
2. （故意）和你塞
3. 黎明行動/開花1.0（集唔到人/去唔到非居住地區）

可見今日黑警已經做好充分準備並成功應對抗爭者一直以嚟有效嘅策略，而我哋必須要進化及改變策略。

暫時仲有效嘅仲有以下戰術
1. 黎明行動/開花2.0 （每個人自己/同信得過嘅朋友一齊準備物資如鐵釘並自己落街發揮）
2. 街邊文宣
3. Twitter文宣
4. 黃色經濟圈
5. (35+???)

而今日527要承認我哋準備冇黑警咁充足，而佢哋嘅準備又有效咁應對到我哋一直以嚟嘅手段。依家可以做嘅得三樣嘢
1. 關注立法會內事務，全力洗一眾民主派議員社交媒體要求/教導佢哋以全力抗爭力阻二讀
2. 每人依家開始用屋企所有有用嘅材料整物資，晏啲/盡快落街自己發揮
3. Twitter 向國際賣慘，指香港已經徹底進入軍政府及失敗狀態，全面新疆化。

起咗身嘅手足，請全力做1. 2.，比較重要，三呢啲文宣戰容後再做。
歡迎討論

仲有最大問題其實係因為聚唔到人所要唯有各自各做。有冇手足諗到方法聚人，然後再take action?

push

P

依家應該反省緊係各自爬山仲WORK唔WORK
個個都天真過天真嬌 有勇無謀 行動完全無事實邏輯支持
再唔搞個組織出黎負責民間研判工作 前景堪憂

和你stick 啦!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

負皮嘅講原因，指出邊個位錯。

推